我係外國回流撚，有啲嘢想講

對一眾連登仔嚟講，我地呢班留學生一個二個都係屎忽鬼。因為我地自私自利衝返香港，令到香港兩日之內多咗幾十單。 甚至有人話我地去得外國就唔係香港人，又話我地啲離地撚喺外國剩係日日開p，對香港一啲歸屬感都冇。

無錯，我地好多人返香港係因為怕。怕嘅唔係瀨嘢，係瀨咗嘢冇人理。因為我對香港醫療制度仲有信心。我相信香港嘅醫生唔會好似歐洲嘅醫生咁，兜口兜面拒絕我地做test。我認我係自私，因為怕瀨咗嘢冇人理所以返嚟搏一舖。

但係如果要話我唔係香港人，返嚟無事就拍拍籮柚走人我絕對唔認同。我去外國唔係為咗避難，係為咗學我喺香港學唔到嘅嘢。我同好多香港人都為咗抗爭付出咗好多。我係冇聞過tg，但係我地有份搞過好多示威，活動，放映會，亦都試過俾過無數嘅大陸人踩場，影相，甚至俾人恐嚇。呢一切雖然比起好多香港人嘅經歷係微不足道，但係我自問我比好多香港人更加愛呢個地方。

好多人即使剩係少少咳都有喺關口申報，喺機場等咗廿幾個鐘先有得送去醫院驗，都係唔想再有社區爆發。我唔想喺度講邊個啱邊個錯，只係想連登仔女理解我哋點諗，亦都明白真係好多人係迫不得已。

不分化 留學生都係香港人 請對準槍頭 支那隱瞞疫情既錯

1

2

push

對準中共槍頭
係佢哋周圍播毒

不過好多人話 香港你無份住咩
係應份幫嘅

從來冇覺得香港留學生番黎有咩問題，度度都撤僑，歐洲依家咁危險，香港學生梗係番香港，啲學生又唔係班自私旅遊撚，同樣道理，大陸學生學生都麻煩番大陸。係咁多。

如果番黎之前幾個禮拜日日去party,落吧同去旅行既話，個d應該拉去打靶

如果番黎之前極少出街，做好晒衛生既情有可願

利申德國撚，未到夏天前唔打算番

批鬥留學生既，通常有2個理由

1. 佢地好自私，香港大爆發就飛去外國避難，呢加外國有事就飛返黎累香港。

但係，即使香港冇大爆發，佢地1月，2月點都會飛返外國讀書，所以「因為要避難，而先去外國」既講法根本唔成立。
而當歐洲爆發時，佢地唔係好似日本/其他亞洲國家咁有意識。加上連英國首相都講即將有6，7成人受感染。所以佢地驚，同飛返黎香港隔離都算合理同人之常情，唔算過分。

2. 佢地留學只係玩，為場運動冇付出過

呢個論點呢幾個月到口都臭
外國戰線一直係場運動重點之一，而唔少係由班留學生幫手，樓主都有講

當然唔係每個都全力投入付出於呢場運動，但係老套講句「兄弟爬山，各自努力」，人人付出既代價唔同，大家何必用自己付出既比較人地既付出? 係咁既，班勇武唔一早割左班和理非?

呢度咁L多MON POST 9 , 5毛, 3毛, PR公關打手, 乜7人都有, 仲雜過旺角.

做野對得住自己, 對得住香港人就得. 洗9理D ON9仔講乜.

其實係手足就心照啦，當佢地唔係屌緊你咪得，咁上心做乜

推